屌你老母 摩士公園個露天劇場根本冇人用既。。 。。。。。

拆左佢起健身室啦唔該

屌你老母你戇鳩?

梗係無人用啦, 你下次試下夜晚去...